[MMA撚] UFC 219: Cyborg vs. Holm 31/12/17 11:00AM

Women's Featherweight Cris Cyborg (c) vs. Holly Holm
Lightweight Khabib Nurmagomedov vs. Edson Barboza
Lightweight Dan Hooker vs. Marc Diakiese
Women's Strawweight Cynthia Calvillo vs. Carla Esparza
Welterweight Carlos Condit vs. Neil Magny

香港時間31/12/2017 11:00AM

UFC 219: Official Weigh-in

Live
NOW TV 670

acestream://73d50f69e776b49b9bdaa0dd3b82984f80da08b7 [Includes Early Prelims]
acestream://dfb0fff0edb7232f5e74028e77a1bd1e22ce88b6 [US Coverage]
acestream://c8f735da8f4bf321b8ac1bf89db970fe86783e4a [BT Sport 2]

冇人睇?